今日第一日返工，有咩要注意？

食緊早餐準備要遲到

why

準備搵定工

洗乾淨個菊花

我 CityU 既

師傅哥

我諗全間公司無幾個夠我屈機

第一日番工緊係要立軍威，話俾其他人知我屈過你地

應該點立

鏗哥，放過上班台啦好嘛

朝早見到人要叫早晨

緊係一番到去望到唔望佢地一眼
等佢地出聲先

灌湯餃